新年就快到 我宣佈將所有利是錢捐比星火

希望可以有人跟機

Btw外國撚點捐？之前捐過比立場

推到有人跟

跟囉

大家Follow IG要小心，對家已經開始用扮黃Ig戰術

［454名手足中伏］發現左個藍扮黃嘅鬼IG

繼續推

可以啊

哦

我跟你媽咩
唔見我捐著啲苦主，有一次出來為我證實、講返人.話
任我比連燈仔係咁屌、連燈女係咁陰液井噴

我捐精液比你媽、柒就！

你病得好嚴重

推呀

加入！！

跟機，可以分批捐比唔同既記者媒體（eg傳真機/獨媒etc)

星火仲可以捐去邊？

同問
之前冇捐過

比過立場

對上次飲茶飲到就反枱
睇黎今年都應該唔會有利是錢

捐出去唔係俾人食人血饅頭，就係俾人凍結晒，都係將啲錢留喺身邊幫自己去抗爭，或者身邊嘅人去抗爭。呢個時刻完全唔會建議人捐錢比任何機構。

on9

同埋經濟攬炒開始成功，大家都要儲定啲錢嚟過經濟蕭條嘅時候

你up乜春

終極1999

呢d風格好似50碎打後果d廢中

我每年既利是錢唔夠我呢半年捐既1%

似係支那個d糞青

跟

跟機

咁唔係個個人都似你咁有錢
大人小孩一齊捐一係好事

幫手推出去

G持

你都病得幾嚴重下

跟！

港共到港人，都病咗
你冇病就好

唔明？
捐咗，非但沒有得到認同，還收穫屌多多

你們從來冇檢討問題
只係一味：募捐

唔up得？

唔好意思，係60後廢老
又點？
有本事？使出p求乞？？你自己捐咪得囉？？？
使撚揸住個乞衣鉢乞食？？？？
捧得個盂出來，又阿支阿左，話人哋唔夠誠心，響盂里吐痰？？？？？

都唔知你出來乞食？
定係出p擺p？？

捐得比我多，先有資格講邊個病
如果你捐得比我少，係我面前除晒衫都冇用
因你啲衫唔值乜錢

Okay you win okay?

我利是錢唔多，都會捐

其實我都唔多
手頭緊可能遲d捐多d

而家仲可以點捐？ 同問

亦可以將要派出利是轉為捐

巴打嚟自中国？
你啲貼子好有趣

中左支那肺炎

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

係詩打
我嚟自中國
咁又點？

試問七佰多港人，有幾多唔係來自中國？
二佰萬上街，來自中國占比？唔會少於60%吧
依家係咁易嘅精神領袖、梁天琦小哥
請有心人查其到港時間
91年武漢肺來嘅

來自中國，不能参加香港時代革命？
咁好，香港本土生長先可以革命
試問阿生阿姐，本土出生有幾多人？
冇話出老解，中國來嘅，就人數上陸沈土生
呢個係事實，你唔識團結係你傻

唔成功？怪得邊個？？
怪你成日問：
我從邊度來？
要到邊度去？？

支那出世唔撚係問題
問題係你on9 呀
真係話你on9 又驚你嬲